[四月新番] 東京喰種 / 東京食屍鬼 - re 集中討論區

■ STORY
《東京喰種:re》描述剛成為 CCG 三等搜查官的佐佐木琲世，跟隨真戶曉學習一等搜查官的搜查技術。兩年後，佐佐木已成為一等搜查官，並且是「昆克斯班」的指導者，帶領著四名下屬進行各種搜查工作......。

■ STAFF
原作：石田翠
監督：渡部穩寬
系列構成：御笠之忠次
角色設計：中島敦子
動畫製作：studio pierrot
製作協力：studio pierrot+

■ CAST
佐佐木琲世：花江夏樹
瓜江久生：石川界人
不知吟士：內田雄馬
六月透：藤原夏海
米林才子：佐倉綾音

■ INFO

Live：逢星期二 日本時間 23:00~

PV:

PV2:

Lm

睇過漫畫之後番唔到轉頭

睇下負皮

漫畫岀到167
金木真係好廢

動畫去到邊？

無睇過漫畫 想問下第一二季個主角去左邊
花江夏樹變左配第二個人 咁姐係金木唔會出現喺呢季？

睇落去la，前面唔會令你失望

好 今晚應該會有中文字幕？

應該聽朝先有

倒數22分鐘

希望我有得出場

好想玩啲睇呀？知唔知到時咩網會有得睇？

等劇透台主解釋

睇緊直播有馬個樣終於正常返

個op直接透咗某人有陰謀

真主角出場

神父

第一集做得好趕 飛左勁多野

如果一季要做曬op啲內容都幾趕下

有電鋸佬就應該有我出現

今季好似32集

做乜柒變左長髮

平時扎起左姐

飛到第七集定第八集漫畫

想快d睇二福

痴線快到

冇左?

今季作畫唔知唔會上季咁

12集要做完玫瑰呀，點會唔快

用app睇

Ending 入面才子好得意

ED才子好撚得意

Skip 左好多野

睇完第一集即刻要GOOGLE下咩事

動作好似冇上季咁正

上季好崩喎 仲差過上季?

政係覺得劇情好似鳩鳩地

應該全跟原著
上季閪左唔會唔學精掛

第二季最尾果集好好睇

B站好似買左版權
另外睇完第一集覺得個節奏太急
配樂同打又無第一季咁好
我覺得吸引唔到未睇過漫畫既人睇 會覺悶
不過作畫就好過第2季

明明RE漫畫銷量咁好
點解動畫度縮到整得果12集
SKIP左咁多劇情 過場動畫變到好唔自然
同埋打鬥依然係咁崩

BTW 小才子

12集 又要坐過山車

都唔知整咁短做乜

推一推

崩畫風detail 姐，動作好流暢㗎

有冇線上

根本成個ED 嘅主角就係才子 果然係西瓜親生女

BTW 黑髮嘅鈴屋好型

咁短想做完月山篇 實飛到嘔
睇op似去到黑金覺醒完

睇到動畫版舊多好滿足

為才子留名 ^q^

冇睇原作應該完全跟唔上

應該覺得超快 發生緊咩事

而家點睇都係服務fans嘅OVA
個OP仲要劇透

之前睇動畫，崩到癡線
最近睇埋:re漫畫，d打鬥 一樣係崩
個畫面花撚到呢
完全睇唔明，要靠旁白解釋
有冇巴打有同感

已經一堆人問金木去咗邊

石田嘅戰鬥分鏡唔係凡人可以參透

東京喰種既動畫 崩到仆街

漫畫啲打鬥先出色
完全唔知做緊乜

佐佐木同金木係同一個人黎？

唔好問

yes

你都識講一個叫佐佐木一個叫金木

講明re

第二個平行時空黎

第二季係傳說黎
重製簡直係侮辱

最尾飛左打鬥用音樂代替簡直令作品升華左幾個層次

啲打鬥場面都係一如以往咁無力

成個畫風唔同哂

金木同叉榮打果到打到體操咁 不過第二季每集都好期待ED作者畫果D插畫

第一張個金木搞到我好想番轉頭睇多次

個樣 屌

希望前面有咁快做咁快
漫畫中後期d打鬥畫到成pat野咁
邊個打邊個都分唔到
希望靠動畫重現返

對比上季有馬今季個樣靚仔好多

靠動畫重現
其實我覺得石田D戰鬥分鏡太謎
連帶動畫組都唔知應該點整

我夠膽講第二季做得咁崩有一定原因係漫畫d分鏡太垃圾

不如忠於漫畫飛打鬥，用時間講劇情la

問題係TG劇情太多轉折
漫畫咁做冇問題，每一集都有驚(無)喜
但放係動畫入面，就會好似今集咁，快到唔知發生咩事

講定先 臭雞六月

第3季第1集叫做有水準
但係前兩季改到咁垃圾
你點接落去英個位呀

呢集已經好過第二季嘅畫風啦
第二季睇完第一集已經唔想追落去
今集就感覺好好多

型撚到 加埋啪手指果下

第二季睇到我on9改到咁 要睇返原作

又得12集
又好似上季咁 明明集集有睇都完全唔知發生咩事

快d做到佢變獨眼之王

既然你咁講就出gif啦

做到黑色死神佐佐木已經好好

就算做左獨眼之王都係柒碌一個

把聲係第2個聲優定同一個不過chok緊第2把聲

上季最好睇既金木VS有馬無左 又畫到永近死埋 真係唔知今次點接落去

聲優係好神奇的

得啦 威威啦 之後再勁都係柒

今季打埋有馬完？

佐佐木攣毛既
都係直髮型d

唔好以為電攣毛我就認唔到你

而家再諗諗，今季最大貢獻可能只有一樣野

女裝佐佐木

你要有讀過歷史VA，起碼雙食屎學位先會明西瓜作畫

利申唔明

第二季尾抱走左可以話冇死到姐

Btw,講定先，屌你老母六月隻臭雞爆炸死

硬係覺得畫得怪怪地

其實英死唔死都無咩所謂
最重要係點解釋金木既變化

其實有無人解答到
點解動畫開頭有個分鏡有張尋人告示係永近？
明明上季最後金木抱住永近去CCG

唔通呢季個劇情跟番漫畫?

唔知睇呢篇嘢有冇用

第二季有出過咩

董香未又係一樣貨仔

上季if路線黎
當冇發玍過就得

之後暴走係咪比人屌到反艇

赫包都冇埋

鐘意琲世多過金木

淪為最撚垃圾女角

D靚好廢 真係接唔上第二季
冇睇漫畫

第二季平行時空後 唔洗睇

董香你唔要我要

都叫接到遇到有馬呀

Take住野咁畫

屌

雛實bb

漫畫成日都睇唔明 希望動畫唔好改太多 有助我理解劇情
漫畫我都係打友馬果幾集先開始睇

點解係變態佬隔離

型
佢第一集靚左好多

Moov竟然有

Op ed都唔啱聽

認同

聽多幾次之後覺得都ok

啪手係咪特別條件黎 次次啪手都爆seed咁

我覺得今季嘅月山幾靚仔，尤其OP 果度

好期待

身材

今季啲人都靚左好多

On9賢妻良母咩叫貨仔？

因為金木變強最初係因為壁虎，
壁虎代表左佢暴走同殺意，
所以佢每次一要出赫子都會做返壁虎啪手指個動作

唉屌型到仆街
真心動畫好睇過漫畫

得十二集無扑野睇

佐佐木 #love

LOOP 咗幾次個OP 先留意到貓頭鷹同亞門 閃得超快

舅父都好型
雖然實力上

漫畫一PAT屎咁睇條撚

大家準時睇我最尾嗰集虐爆艾特條垃圾

屌你老母

你老母比狗屌

希望大家對金木條垃圾仔唔好有太大期待

場場佢都輸 對佢無乜期待

相反鈴屋

變王之前都過得去
最衰黑金mode得嗰一陣又變返傻仔白金

動畫黨要留意

董香太大波 唔習慣

得十二集做唔做到咁遠

其實，得12集嘅source係乜

睇完頭2季你仲覺得有咩係唔可能

後面啲畫風完全係暴走mode
真係動畫化嘅話我都好好奇會變成點

唔會去到果度

就咁播歌

glassy sky

諗緊瓜仔啲失控樣會畫成點

咁我出黎做乜?
幫殺老師打雜?

做金木跟班

唔撚係咁玩9我呀嘛
整整12集既戲份就係得做電鋸佬隻狗

屌佢

頂你

最佳打雜舊多二福

我立即屌爆你老母

艾特係

第二季店長比人捉走最後果到咪有出黎

SSS

二福衝刺

18+級

玫瑰戰咪有得比你表演電鋸殺松前囉仲想點

上面唔好劇透得唔得

想做東張西望

都幾慘
個OP整到你最終boss咁但係你今季明明冇乜戲份

個op仲影到我真係成個on9茄喱啡咁

影到我同個松前一鳩樣
同埋睇個Op今季boss似神父多啲
不過真係神父boss咁即係要飛到100幾集

唔講都唔記得呢度係動畫po唔係漫畫po
大家收斂下

明明有漫畫post

我想知冇睇過漫畫既人會唔會覺得第一集劇情去得太快？

睇咗都覺得快啦

如果唔係喺YOUTUBE 睇過人地講漫畫我會覺得好怪
冇啦啦角度由係喰種到變咗去CCG咁,好似唔同哂咁
當第二套咁睇都得

大家可以期待下我出場嘅英姿

你柒夠未

Mr. Nugget

我等董香夠了

呢季應該未食麥樂雞

到底會唔會做到佢地扑野

12集做到既話你預佢地5秒唔夠就扑完

邊有可能做到咁後 除非勁cut

人在東京

扑野可以做成集

有冇可以超越寄生獸？

上季垃圾到睇唔落 今季似好左

無漫畫咁型
漫畫有種皇者嘅感覺

想屌左邊

有馬隻右手

動畫版有馬碌撚咁

應該係真戶同牙門企

緋世都話一個係爸爸一個係媽媽

亞門 咪劇透

呢一季出得切亞門?

摸pat

係石田眼中萬事萬物都應要對稱

六月同Toris係動畫應該會係高潮位

有次一路食飯咁岩睇到toris漫畫 真係即刻食唔落飯

幾時出最新個集

星期二晚 bilibili有港澳正版

係Facebook 見到啲人po左第一集出黎即刻多左好多on9仔睇 睇留言見到有個mk仔問點解呢個月過左咁多日先出得一集咁少

趕收工feel

點解米林會咁嘅樣

大把人跟風

佢地應該睇開TVB
以為全世界播劇都係一日一集

會唔會出人棍嗰幕

我驚董香都未出場就完今季

我估做到驅逐戰

動畫第二集就出董香 估唔到咁快

有無link 咁快第2集?

漫畫董香靚啲

成功燈到

先行圖注意

得幾張圖

有馬好型

米林個樣好正

幅圖有馬個樣真係成隻馬咁

才子個畫風好似唔同

小才子出現了
BTW你班友咪再劇透 動畫黨好撚慘

agger

無睇過漫畫
因為自己唔鐘意睇漫

岩岩睇完第1集
睇到我r哂頭
完全唔知做緊乜

第2季同第3季好似小左一大舊野？
好期待呢套野
衣加唔知想點

有無人可以解釋下 第2季同第3季中間個連接係點？

可以追返漫畫正傳打完青銅樹果陣

今季似乎會做到討伐月山
睇唔到六月畀人女女女

原本漫畫re之前係金木去古董救場，同亞門打完之後重傷，之後見到英，然後下一頁英已經唔見咗，金木話自己嘴入面有血味，最後被有馬打到仆街

中間呢段時間我諗聽日嗰集已經會交代

root a其他唔同嘅位其實無咩影響劇情

上季冇做打有馬 今季真係會好多黑人問號

臭雞有咩好睇

最後結局是:英為了找到金木，並且想說服他回來(回學校或回到曾經的生活)，就冒着生命危險混進了ccg，找金木過程碰到了野呂，被打傷，裝死混過去，受傷的英，終於找到了受傷的金木，並把金木帶去安定區，終於感動了金木，想到回去，回到以前 (金木黑白髮就是轉變)!第三季左左木是按金木要求，抹去了以前的記憶，回到人類中去!佐佐木還是金木，只是，沒了那段悲慘的記憶!至於以後會不會想起，不得而知。

安定區是被金木燒了，董香想想找金木，被四方攔住了，金木抱着英向ccg走去，有馬看重金木，沒有制裁，而金木要求抹去自己的記憶，回到人類中，然後變身佐佐木，完全符合第三季的佐佐木。漫畫是東京食屍鬼第三季劇情: 金木研被有馬刺傷之後失去了一部分記憶，有馬給金木研取了佐佐木琲世的新名字，並讓金木研加入CCG帶領被融入「喰種之力」的庫因克斯班， 董香開咖啡店， 小丑組織滅亡。

原文網址：

動畫第2季結係唔係咁理解？因為我都只係睇動畫唔睇漫畫

小丑組織滅亡係邊度屙出黎

小丑班痴線佬咁易滅亡就好

我揀中間

想問
點解我睇漫80話就話打完左青銅樹
而之後先遇到真戶個女？

而動畫第二季最後係青銅樹完左 抱住英就完左

但點解漫畫可以係80集後寫到落143集？
而第季又直接開新 re出黎？

咁中間80-140個d集係講咩..？

Sorry 講到好亂
希望有巴打解答到

睇左第一季 冇睇第二季 第二季好似係原創？
應該邊到開始睇

可以照睇第二季 跟住補下漫畫

想問要第幾話開始補...？

金木變白髮嗰到開始睇

我就臨尾 134左右開始睇返

但係唔知中間點補

同埋未知第三季係跟漫畫定係又原創d嘢

無追漫
真係睇到R哂頭

cut左好多野

不嬲都覺月山靚仔 特別係漫畫入面 不過之前兩季動畫得差 今季終於

唔知你講乜真戶個女
你想講店長個女？
動畫第二季最尾都唔係打青銅樹
所以都係唔知你想問乜

動畫第二季(RootA)係原創故事
同漫畫係有好大出入
如果你想睇得明Re
就由無印漫畫70集左右開始睇到143集

至於70-143集講啲乜
自己睇啦屌你點樣撚講得哂呀

我未睇過漫畫

我估上季 有馬收服左金木 將佢寄生起佐佐木到

利用呢個技術對抗剩下嘅喰種

唔洗讃我

邊有咁簡單

我想講漫畫嘅插畫真係藝術黎 同埋人物畫法同動冇得比 漫靚好多

咁易比你估到就唔會咁多人追住睇

你追漫都係R哂頭, 佢後尾會解

我都係靠一集9估啫。 我諗下集會有多D 蛛絲馬跡

估錯唔駛FF太多

人樣好似變到女性向動畫咁 主打腐女市場?

其實石田本來D畫風都唔算男性向

石田提你睇

今季應該做到金木打完艾特變黑白髮/殺有馬變番白髮

BTW希望可以回憶下金木點輸比有馬 如果唔係動畫黨真係睇到黑人問號 呢PART明明咁精彩 上季ON99改到九唔搭八

結局變音樂劇

5分鐘

東京電視台？

係

開波

開場

金木打狗

屌劇透左

但係我覺得op好聽過第二季
第二季係個前奏好正

一開波就

好撚多人俾第一季畫風呃到

二福

才子

金木比瓜江罵完之後自己係房喊果到cut左 ？

畫埋都係幾秒都要cut

絢都勁靚仔

感覺呢季係呢度cut d果到cut d趕進度

咁快出胡桃

唔好咁趕好嗎

拍賣會了

董香應該就出

董香

照咁睇過兩集摘菠蘿不是夢

bgm好撚正

瓜仔嗰到你跳咗幾多幕

深情對望

扑得

第二集就出舊多
究竟skip左幾多野

快到仆街

下集就出政

似係想董香快d出場先咁趕

預告

雖然我都想佢快d出 但係又cut咁多唔係咁好

我屌你老母成日比動畫組做臭個名，
呢套野本身有潛力上神台

無計啦 我諗上一季真係嚇走唔小人

cut到咁就唔好得12集啦

動畫組諗住個個見到董香就

都唔係淨係呢一季嫁啦

女主角就畫返靚啲啦屌

董香呢幕漫畫靚D

同漫畫比冇乜意思 石田雖然動作場面垃圾，但靜止畫一流

但係動畫髮型都唔同埋

大包米林才子

理想圖

港澳正版字幕已出

肥出黎

肥肥地先正

諗起呢個

same

動畫個feel好怪
但又唔係唔好

一句到尾就係太快

動畫好急
同有馬傾計細節skip哂
瓜江又係
Btw 下集有佐佐子

但係細佬幾好J

推返條link上嚟先

乜漫畫有瓜仔偷印呢幕咩 但係預告又做返佢去揾局長

第二季靚仔啲 個頭可一不可再

mk

算啦 漫畫都係第二次去飲咖啡先有今日果幕

慢少少洗死咩 細節冇哂

有馬把聲怪怪地...

同想像唔同
把聲應該要再沉啲

浪川今季捉錯神

唔夠cool..
才子就好正

真係cut得太過份，的士佬除六月衫都cut，唔除點知係女

完全唔知做緊咩，尤其係不知死個陣，個場面亂七八糟。

我反而覺得咁樣好D，如果唔係第一集就同你講「你以為佢係男仔，其實佢係女仔嚟」
個感覺仲怪，觀眾都唔知比咩反應好

同時搞到的士佬好gay

是但啦，佢而家去咁快，torso、胡桃、叶佢地肯定變路人

成個佐助咁

冇錢拍

I wanna cry

躝啦仆街，死包皮狗

董香bb

P走個六月佢

睇完ep2更加期待場床戲，千其唔好cut

得12集，加多一季都做唔到啦

六月

有生之年

好多劇透撚 知你有睇漫畫啦

利申有睇

董香
首bgm搞到好sad

琲世流眼淚果下

呢幕真係睇到我眼濕濕

點解咁多人期待扮女裝呢PART

其實我反而覺得 臨尾金木抱住英條屍體 行去向ccg段路 再配埋首unravel 直頭將第二季個ending升華
沒有過多既對白 中間穿插董香 同四方既畫面
更加睇得出金木對英死既 內疚同後悔

佐佐子

動畫又要自創劇情?

THIS

我中意lun毛嘅絢都

無睇漫畫 但對比返上面張圖 會覺得動畫個造型 更容易認得出係董香

點解仲會俾依間公司搞架
雖然人樣好睇左 但節奏同打鬥都做得好差

漫畫啲戰鬥場面就算啦文戲先係精髓 但動畫就飛撚曬啲文戲 戰鬥場面又唔係特別好

講晒對白後唔夠一秒就落下個scene
平時都唔會留意到依d野
但係佢真係差到連我都feel到chur

小醜社

打鬥有時就高質

內心戲都cut好多

乜7都CUT
重點又唔FOCUS
可以宣佈今季又將會係大崩壞GE垃圾

應該唔會炒車

又矮又肥既大波妹
香脆多汁

佐佐木喊果到本身睇到我好心up 依家成個cut左

硬係覺得才子有陣肥婆老泥味

唔知會唔會冇沖涼

肯定沒

一定冇
成身積晒啲老泥

我幫佢沖

琲世同有馬講依家好幸福之後摸下巴都cut埋
仲有不知踢瓜江果腳d分境幾怪下

摸下爬咁重要都cut 條友肯定冇睇漫畫

個作者做乜鳩唔睇過先架

不過好彩瓜江d內心戲無cut到 呢樣完全係佢個人特色黎

作者都唔撚記得啦,咁多年前畫

主角啲劇情就飛撚哂佢 搞成咁不如唔好動畫化仲好

應該係呢兩集先趕d等董香快d出場姐
不過今集瓜江可以開階段三係有馬同意 唔係自己偷個印仔去印囉

如果套野由ufo做嘅話

覺得動畫版真心做得hea ，打鬥場面做得差都算，因為漫畫都唔好得去邊，但而家連文戲都cut 頭cut 尾唔知有無原作一半。本身漫畫其中一個好睇既地方就係西瓜以前埋下既伏筆，而金木摸下巴咁重要都可以cut ，可想言之個動畫化做得有幾馬虎

做到舊多個樣咁正常成熟
就已經知道動畫版係垃圾

都等咗咁耐唔差在幾集 係要咁快推董香出嚟

舊多本來定位應該係由一個茄喱啡轉做主要人物
初出場應該要顯得佢係二線角色

但而家一出場就做特寫
完全破壞晒佢個定位

屌變晒劇透post

漫畫post係出面轉左

op已經劇透哂啦

op都未反映到佢好撚重要
仲會覺得佢係一開打就拎便當嗰啲

但第二集個特寫已經完全令人覺得佢係個屈機角色
未打就知
冇晒神秘感

屌 動畫個節奏快到西咁 2集就到cafe

除左戰鬥還原到原作
對話的劇情真係

金木呢個角色次次睇到都會眼濕濕

btw你個名都係

我估動畫完嗰陣會做到去金木成蟲

董香醬

我都係覺得呢個髮型會好feel d

我都覺 咁先襯翻作者描述佢好靚嘅一幕

而家呢個好似隨便喺街都搵到嘅女仔咁

動畫個度畫少好多筆
明明係女主角登場

其實董香佢地係咪知道左金木失左憶

其實佐佐木同金木係唔係唔同樣
西尾一開始好似唔認得

d ccg喰種係食人飯定人肉？？？
利申： 漫畫睇到金木比馬有殺死

QS班係可以食人食既野 當佢地係可以用到喰種能力既人類就得

個髮型

人飯 rc高過某個數先會開始反胃(好似係)

髮色不安定君

thx

依家個頭不了

佐佐木同金木係兩個人

庾澄慶同哈林！

呢集金木同有馬講我好幸福 漫畫係有摸下爬 摸下爬係金木講大話既習慣

其實好想知金木講好幸福果陣個心到底係諗緊咩

不過依家寫到太遠 唔覺得作者會特登講返轉頭

咪就係佢想搵返冇左既記憶

動畫飛咗好多野

FAPFAPFAP.jpg

其實六月女裝係幾正

冇錯
琲世
芝麻布丁頭

第2季當平行時空咁睇 睇少少漫畫再睇番第3個季就得 佢地好似無打算第2季尾接第3季頭 有既點解仲會有搵英既poster
可唔可以唔好再cut走細節位

官網係寫VA之後㗎

咁上季都冇講到明英死咗 所以實兜到

無死到又失蹤左 應該都要兜幾大個圈

都想睇下呢季劇情點樣接第二季

仲有舊多個 cv會係邊個? 仲會唔會係上季小丑宗大嘅cv

其實一直唔明點解曉會忍到金木
明明金木殺咗亞門（當時佢未知亞門未死）
大愛撚？

小天使

劇透就粉字啦

根本漫畫黨po

董香無漫畫咁靚

睇到頭都大埋,,,

雖然cut咗好多
但已經腦補哂
好在有睇漫畫
Btw呢季畫得幾靚

東京食尸得d文戲真係好正

第二季個劇本仲要係作者親自寫 但係都可以寫到咁on9
搞到第三季有d人睇完好多野都唔明

講真你作到金木入左青桐樹就講多d班人既野 金木仲要無咩同青銅樹成員交流咁

同埋漫畫已經無咩點講野呂多多良呢d幹部既過去 動畫有咁既機會都唔講多d

睇完上集已經想講，覺得佢叫瓜江道歉果度畫得幾靚
不過驚俾人瘋狂負皮所以無講

點解啲打鬥可以咁垃圾

真戶曉好正呀
求GIF
求圖

打鬥整得好就唔還原原作

打鬥靚要好貴 公司無錢 不了

原作啲打鬥就係咁

漫畫啲打鬥真係唔知發生咩事
淨係知邊個同邊個打緊

漫畫大部份都係秒

上兩季都好地地

一秒變人棍真係經典

你確定?

好少少啦 呢兩集hea到

依個經典例子就唔講喇
Re打得耐嘅得一場
其他都係秒
一係就打得2-3集
仲要1集入面有一半講其他嘢

第一季最尾金木打壁虎果到打得幾好睇

一部出咗兩季嘅動畫，得一場戰鬥可以拎出嚟講，其實都幾可悲

呢d叫忠於原著

畀你睇點變人棍

屌佢老母啦連摸下巴都改撚左

個ed好有屋企人feel 好正

才子好正

一家人經歷好多嘢咁

今季有瀧澤已經值得睇

其實得12集 無可能由反殺JASON 完全唔CUT劇情咁播到 安定區討伐戰
但搞到乜劇情都無哂咁制又過份左啲
同埋小丑社真係做得好撚差 成日將作畫重點放喺啲無關重要既事情身上
反而主線就輕描淡寫咁略過
本身得12集呢件事已經好離譜
今季仲係一啲改善都冇 亂咁CUT劇情

同埋尊重下動畫黨啦屌你老母 乜撚劇情都講撚哂出黎
粉色細字都唔撚做仲要大大聲劇透

我覺得金木入唔入青桐樹都無咩分別

我都話咗佐佐木同金木係兩個人
啲人當我傻咋嘛

冇記錯第三季係跟漫畫 唔跟第二季?

cut咁多都唔知跟咩

真係唔明點解得一季
又唔係唔夠料寫

慘

其實呢下係幾正嘅

認真扯咗 係咪佐佐子

5集漫畫做1集動畫
飛撚到仆街

好靚

先行圖

今晚又有

肥妹

btw 睇漫畫以為佐佐子白髮

正過咖啡店果條

其實係，動畫應該改咗

睇了

收到風今集打完拍賣會
直接跳去佐佐打有馬
再下集知分曉
以務求今季出到龍金

開ball

cut到咁on9?

才子腳

fbi

什造個樣怪怪地

已經唔係好認得D角色
一D就認得個名但唔記得咩樣 有D就認到樣但唔知咩名

肥妹仔

才子做乜鳩

爆衫未

泉姐

bgm

又賣歌

下集就打 估唔到快成咁

我諗全季角色係得返瀧澤同唄未現身

肥婆

繼續cut到痴線

話說佢cut撚左不知同才子撞到董香果幕

吹水點解咁縱才子嗰幕都係

全季應該仲要做埋月山家流島戰監獄戰甚至打埋小丑
咁既速度算正常

一秒人棍不是夢

呢幕董香咁靚都要CUT 仲有胡桃第一次跟蹤都CUT埋 呢PART講不知佢第一次做班長就行動失敗覺得累到全隊而內疚
咁都要CUT屌

屌呀冇咗董香

屌真係唔好咁認真睇，以後當睇才子算

快左d
算係咁依套有愛 不批評

插曲正正

不知都就死啦 理得咁多

我幾鐘意呢集
多左金木內心對白
同埋ost無得輸

上集最尾見董香咁溫馨但又穿插瓜江做手術
個feel唔知做乜勁

呢個就動畫正d

d劇情好撚快

唔係好鍾意佢拎才子黎買肉

伊丙入

首op真係好正

賣肥肉

明明漫畫都冇特登買對波出黎

boobs

op冇伊丙入
應該冇佢

同埋佢死得太核特
可能唔會出到街

你唔好成日劇透啦

咁佢個名已經透緊

佢次次劇透都唔粉字唔係咁好 唔係個個都睇左漫畫架嘛

屌你老母飛到咁撚樣

辛狼男主

其實佢唔係廢 不過次次都要打大佬

鈴屋 成個女仔咁

啱呀，唔係咁㗎

有尻的妖魔

設定上係似女仔嫁啵

理論上係偽娘

佢比偽娘更接近女仔

原來動畫冇交代左男主變左做緋世
第3季可以直程當另一套野睇
但套野玩角色都玩得幾癲
亞門 隴澤 金木都比人完美撚爆

比人打撚碎左兩粒蛋

董香我老婆

第4話先行圖其中一幅

話說細佬真係整到好似佐助

成個feel 把聲 外型

明明同一個人黎 同上季唔同樣

成套野最鐘意係成個有馬班
睇埋漫畫之後 覺得佢地又悲劇又忠心又型

菠蘿

過咗咁耐,,,啲人升晒做SS級

咁熟口面既

赫子都型左

呢套野賣點係咪才子

係肥肉

啲BGM同上兩季一樣咁高質
劇情表過不提

覺得上季正好多喎，不過未到戲玉嘅

咪菠蘿王囉

佐助嚟嘅！

未開眼前

glassy sky冇得輸

其實星期幾更新？

星期二晚 bilibili正版

重讀啦

唔係個個都睇過漫畫

鈴屋似女仔有咩問題

話佢似 可以
話佢角設係女 可以重讀

我幾時講佢角設係女
你重讀我個句啦

Ok

嗚啊

15 min

睇人食菠蘿

ready for肥婆大媽

rip六月

漫畫撚注意劇透用細字

其實六月打扮下都幾靚

仲係一陣男人徐

哈哈哈

肥蛆

六月開掛清場

二億

胡桃

什造yooooo

咁樣已經半集仲想出菠蘿

好多定格畫

都唔知做咩唔做半年番

嘩屌d打鬥

0預算

對住什造扯咗點睇

瀧澤

肚餓了

出啦

D打鬥好似漫畫加咗彩色咁

佢想今季做到邊呀

預告果到畫到瀧澤咁樣衰

應該下集完拍賣

應該出到boss俾人隊冧嗰到

出到黑色死神?

我覺得不如還原漫畫，每次打鬥就兩個人開赫眼，下個畫面就係其中一個變咗人棍，咁樣就可以做到金木王

還原一啲但係又做唔到漫畫嗰隻味道咁，打鬥都算啦，鈴屋望big madam個笑容，同埋真戶打納基個表情都係差咁啲咁

二億呀

不嬲咁樣衰

中文字幕

才子有冇打過一下

才子負責跑

啲打鬥畫面真係有等於冇

起手 下一秒 打完

六月真係好撚煩

路人：琲世動作同有馬好相似

跟住畫面就係琲世好普通咁劈左
個喰種一下

趕完場

點解可以做到一d緊張氣氛都冇

瀧澤好似唔夠癲

石田新圖

琲世動作行雲流水，好似蛇一樣靈活架

不如腰斬啦 第二季諗住佢d經費慳埋慳埋最後一集可以高質 呢季都無期待啦

好可惜
明明劇本咁好

今集越睇越火
開頭D人求其劈幾野都算
但瀧澤出場個度可唔可以負責任小小

漫畫:斷頭特寫,

影埋條屍,再拎住泥fing

動畫

間公司成功將一套戰鬥動畫變成文青片

鐘意食菠蘿條友勁唔勁咩級

成套re戰績最好嘅其中一個

ROYAL級

揪贏有馬冇

點解依家白鴿d裝咁揸流攤

時薪五百請我都唔做啦死鳩硬

你又啱

動畫戰鬥仲垃圾過原作

唔睇交叉一定J錯

有bd 架ma...
唔係冇人買

應該係tv zoom 近咗刪減版
bd 出斷頭+血嘅版本？

回合制咁款

求原版

藍光都未出點會有
我都係估佢有刪減咋

我都覺係cut咗同埋加咗黑影

有才子跑步gif未

完美示範零秒中刀

呢D先叫還原

定格動畫

好想同胡桃夾子仆野

條jer俾佢踩爛左

我睇緊ppt？

睇漫畫都可以腦補下啲動作 屌你動畫都唔撚動下
一打就定格 唔係有睇漫畫真係唔會追

屌你間垃圾動畫公司又開始崩…
又係頭頭尾睇得

可能將D經費擺晒落下集

菠蘿王大戰牙研

老實講漫畫啲打鬥雖然花
但有啲睇得明個啲都cut

點解動畫可以做到柒咁多

見到曉已經射哂

好想屌透 淫叫

拍賣會啲打鬥我諗係全套re最易睇得明嘅一場

動畫睇到好似話劇咁
1999999999

有生之年唔洗諗可以睇到re既打戲

其實可能係動畫組都睇唔明原作啲打鬥
所以無奈求鳩其畫幾格定格就算

想像下個畫面:
動畫組搵石田嚟解釋佢D打鬥，石田非常興奮地說明佢極具藝術性嘅動作設計，最後
動畫組 : 你up乜9

差D插到永近

24話 分割
好似係

10月播之後既12集 唔知會做到邊

source?

Looks like we are gonna have some more episodes of tokyo ghoul -
Japanese bosses told one russian TV-channel, that there will be 24 episodes, not 12, but after 12th episode there will be a hiatus for some time Officially - there will be 24 in this season, not 12 as before. After 12th episode anime will be on a hiatus.

屌你老母咁垃圾

臭閪收皮啦屌你老母

佢好似淨係爆丸

24集咁嘅速度 真係咁想做到仆野?

24集大致範圍分析

我寧願佢做曬啲文戲 打鬥做返好啲但進度慢啲
好過而家兩頭唔到岸 文戲又cut曬打鬥又成pat屎咁

晨早偷走左

我愛金木
留名

就開始

ready

go

好撚樣衰

係彩色嘅漫畫！

行路都有定格

本來仲帶住少少期待既心情返去睇
見到你呢句...

屌你扮到好撚hea

d節奏好怪

吞瓜江

rip 肥蛆

哇屌啱啱瀧澤個樣

搞咩呀

今集才子好似連對白都無 ？

預告有

雛實

金木

ching睇緊日本生肉?

心痛才子
跑足兩集

之前飛到pk
今集又做足晒D劇情
wtf
想睇打戲呀

今集=漫畫第幾集
想睇

對呢集完全失望
打鬥唔似打鬥
人物畫得生硬 似fans做咁
音樂九唔搭八

咁又一集

今集六月個樣好明顯男性化咗

希望下集真係打下啦

全部都係定格攻擊之後就其中一個訓低

btw胡桃夾子真係好撚正

扯咗

打到好似回合制咁

有無人將條友從天花板跌落黎個一下配shooting star上去

無左把刀

下一秒

呢間野做打鬥真係好撚垃圾

睇到好辛苦 得最後既打鬥唔係打完>直接打中既畫面 仲要得小小

整得好差喎大佬 冇睇過漫畫真係完全唔會想睇

睇過漫畫就知佢整到同漫畫一樣 神還原
每個星期剩係上色又一集

單丸也是正常

雖然好崩但真係好撚正

你cap埋佢show埋眼個幕啦

好！ Show眼

臨訓唔想打j

胡桃夾子條尾赫成條撚咁

終於

笑到仆街

成集最靚

其實喰種調查官死亡率咁高都好似咁多人做咁既

屌全部打鬥都係幾幅畫就搞掂
一刀脫離咁撚樣
我睇緊乜撚野

本來如果成集得一幕係咁樣定格就真係好靚
但係呢集真係狂定格

9成都係孤兒，父母被喰種殺害
想報復個d

咁多喰種咁撚勁 反而調查官就得一兩個真係勁

但係勁果d真係好勁 就好似有馬咁

啲打鬥

有馬一個打你全部

其實有馬平時去咗邊 好似冇乜行動見到有馬咁

劇情需要佢先成日唔係到姐 如果次次行動都有佢份我諗套野好快完

拍賣會都唔算好大單嘢咪唔叫有馬，呢場最麻煩都係胡桃夾子同瀧澤，一個唔知佢咁勁，一個無預佢出現 big madam 絢都嗰啲其他人夠打

有呢幕咩 我睇漏咗？

片尾 好似marvel咁你睇晒字幕就有
下集預告啊頂你

24話 前後
佢D劇情同漫畫有少少差別

容我提醒你地，佢排牙係全黑

還原漫畫嘅野
漫畫入面D赫子每一集甚至每一格都唔同樣

下集決定是否棄番
覺得睇完動畫
反而對成套作品個觀感仲差左

有咩理由打鬥仲差漫畫

細佬算勁啦 鈴屋無壁虎都唔夠佢打

明明第一季美食家已經係紫紫藍藍喎
店長咪又係有灰色 個個人唔同啫 無話正唔正常
唔覺膠

聽講今次:re係第1, 2季
原班人馬製作
除左畫定格畫個條友真係進步左
我唸佢地排完呢套
出到泥應該原班人馬失業

我諗個少少差別應該同第2季既所謂少少差唔多

唔好話打鬥 平時嘅動作都好似續格行咁

守總局

點解我覺得一二季好似d畫面仲好睇

未睇過頭兩季? 啲打鬥一向災難級

第一季d打鬥一定好過依家呢季囉

係好過2.3季 最後一集氣氛打鬥都係全盛時期
3季盛得一集

大佬以前都叫有啲嘢睇下

gif都好流暢 往事只能回味

等緊人cap

第1,2季起碼做到個氣勢
有熱血位
今季D人做乜都冷冷冰冰咁
好似無左團火
我唸雖然角色定位 故事發展 都有影響
但真係到頹晒

睇

睇落去啦 之後會有熱血到爆嘅位

頭2季起碼都會投入睇
呢季一d緊張氣氛都冇
打交求其hi兩野就算
瀧澤出黎又唔知做乜鳩咁

話你聽「教師的憤怒」
叫班大學生記得上堂要專心 咪傾計玩電話

唉屌
冇筆直不如唔好出

我選擇相信佢係將所有預算放係最後幾集

d bgm好奇怪
完全無氣氛

第二季我信了

瀧澤即係第二季最後隻大雀？

做搜查官果陣比嘢捉走咗喎

第2季比多多良扔左上天斬左唔知手定腳個中分啡毛仔

明明第二季尾有講隻大雀係邊個

果集係ed後先有講 佢應該無睇到

Ching要補下習

我咪話梟出黎果集ed後咪有講邊個囉 都唔係講緊瀧澤

我應緊佢第一句

初初第一次接觸動畫就係喰種
個陣追第一季真係好撚好睇
第一季完結有兩晚都訓唔著

1000-7=幾多

今季劇組冇錢搞
勸你咪追

第一季真係幾好既...

不過呢套野賣點係角色描寫同文戲
但係佢又cut到咁

呢套野已經無追嘅價值可言，想睇靜止圖我何不去睇漫畫
我寧可去睇聖印至少有得笑下

動畫得戰鬥場面忠於原著

小金木已經出現 好快

chicken nugget

可能呢幾張定格圖就係今集最精彩既部份

直頭係啦 唔通旨意佢啲打鬥好睇咩

才子呢一集俾人蝦
係全個re佢最得意既一幕

爆幾條尾出黎揈兩下又收工

乜更新左咩
兩個網都無既

陣間先播喎巴打

10點

不知

肥蛆打到龍珠咁

金木

wtf

換歌

竟然播呢首

要播返op1
窮到爆

但係幾有feel

才子爆seed果度一秒就冇咗

係個杯呀

Bilibili 冇嘅

十一點

有了bili

仲未見既

用app睇頭先11點即刻有喎

啊首歌好正今集好少少

屌菠蘿愛好者識三袋火影絕技

冇晒鋪墊搞到瓜仔發癲d感情位好怪

有冇超高清對望個張圖

痴線佬

鄒實BB

雛

好少人睇

屌 睇到想講粗口 後面做乜鳩呀
啲打鬥柒到冇眼睇

Gif先

彩色漫畫嚟架

第6集精華剪輯

講金木同菠蘿擊戰 最後打到兩敗俱傷
以上係成集最流暢嘅打鬥位 無分鏡
大家未睇嘅 好睇完呢到就番出去啦
唔好磨滅埋最後一份期待

笑左

如果佢成套做得好地地就有feel 依加佢呢個水平播就好窮

屌佢好學唔學，學漫畫咁成個畫面都係黑色溝黑色

講真，對呢套野真係好失望 不輪動又好漫又好

動畫d 質素差到唔識形容，漫畫d 分鏡睇完都唔撚知佢畫乜 明明個故仔題材咁得意

東京喰種係一套好有特色嘅視覺文學

如果有小說版我真係情願睇小說版算鳩數

有小說外傳，睇完就會明白東京喰種用小說去寫先係最合適

金木同琲世啊

Big Madam:想殺我?看招!

貧窮連環拳

瓜子:嗚哇!!! 窮撚死我啦!!!!

還原靚靚拳

出成咁
但唔知點解就係好鍾意依套野

唯一值得睇係雛實BB

感情台皇者睇動畫

製作組都係focus返去才子到算啦

可能呢幾年睇得太多高質野
jojo 野良神 一拳 路人超能
搞到宜家眼角太高
期望越大.

幾垃圾都追

最後一集播仲有feel

你唔係眼角高 係呢套野level低

其實胡桃果場戰鬥仲好睇

即時戰鬥 唔係回合制

連隔離team 果個乜村 d 動作都唔太差

今集的確好左既 不過瓜仔過邊無一個畫面好

下集預告 琲世見到店長 原創劇情

播op1真唔錯 仲雛實

Btw成熟鈴屋魅力>>>>>>>>金木

10分滿分
上集0分
今隻我比4分

今集唔係雛實同首 unravel ,真係唔想再追，下集開始儲起哂得閒先再睇 ，又慢又悶，半個鐘好似睇左套電影咁耐

咩電影係一格格

big madam收皮果陣鈴屋好似講少左句爸爸

gay

識郁嘅漫畫

突然覺得頭兩季做得好好

雛實輸比菠蘿個度 係一閃
打都無打 做乜尻

什造好可愛

仆街石田，佢而家每次寫字我都懷疑有密碼係入面

第二季已經係垃圾級, 估唔到低處未算低

諗諗下其實op1留返去天台嗰場可能仲好

有J 不了

仲諗住睇下第三季點 得啦 你地解決左我問題

有j我都可以。。。

話說壁虎好似細把咗

爆玻璃之術

傻豬 到時播多次咪得囉 再唔係仲有ed1 op2 ed2

到時改一改抒情版配埋定格圖

好似係冇J㗎喎…

無蛋姐

每次ab開始打

即轉場cd開始打

轉返ab
好打完
睇到真係屌你老尾

下集預告

突然覺得第一季真係好好睇

OP1重有第二個版本㗎

兩個危險人物

我不會留手的

左邊插眼 右邊人棍

圖中有三個死神

有冇鈴屋H漫？

冇睇漫畫
淨睇動畫
依家d人物關係 一頭霧水

聽到unravel毛管棟
不過d打鬥真係....

d打鬥都睇到毛管棟

無可能冇，比心機搵實搵到

董香BB幾時再出場

Asphyxia好好聽

不過都係唔夠第一期個首主題曲同第二期嘅片尾咁好聽咁有意境

聽翻第一季OP真係好正

Re op啲歌詞都形容到男主角

遲左幾日先睇

雛實bb真係好正
成集最好睇既地方

岩岩睇完第6集，我有D想喊既感覺

因為睇到喰種自甘墮落所以喊?

你地覺唔覺回憶雛實個樣好怪

因為自甘墮落先會睇

貼錯 sor

我覺得呢季好過第二季好多 第二季真係勁垃圾

其實什造點解咁勁？佢有無改造過

漫畫後期d打鬥都係秒黎秒去，唔洗對動畫失望

石田親生仔

動畫好垃圾

個仔俾人切左粒強

雛實好靚

老實講我覺得呢季d畫面靚左好多 色調都正常左 冇第一二季咁鬼五馬綠

唔係踩爆咩

一幅圖定格十秒
咁都畫唔好 制作組執柒咗佢啦

才子bb

才子B同雛實B真係睇呢套野既動力黎

才子句媽媽去撚左邊到
屌佢老母

點解我睇唔到呢頁有媽媽

因為上一頁係咁

十一點先睇

無人睇直播

ed有新畫面，全家福

石田スイ
‏
已認證帳戶

@sotonami
2分2 分鐘前
更多
あ、眼帯逆や！

無打鬥先好睇番
多左d原作 特別係幾鐘意瓜江聽到不知同個妹d野呢part
等瓜江知道不知咁想搵錢既原因
一諗起之後漫畫既劇情就好沉重

Btw瓜江真主角確認

片尾

金木跟係有馬後面果張

今集唔錯

新圖

Btw瓜仔回憶左六月係女人三次

食咖哩好正 估唔到友馬咁善良

今集好睇有唔夠喉感覺

真戶真係好靚
下集底褲狂魔

但係我覺得動畫有意無意skip晒直接講六月係女人嘅對白，做到好隱晦咁

做咩今季絢都羽赫變左樣

動畫組應該係諗住當伏筆咁講

進化姐 學長都大碌左

又用番s2既音樂
今集金木同董香頭髮都直左小小 好睇好多

第一張好靚

睇漫畫覺得有馬講野係好平靜 無咩語氣
依加睇完動畫覺得佢好NICE
到過一幕打金木既時候態度對比咪好大

絢都緊張雛實果下真係好有愛

家陣變左好似昆蟲腳咁
以前明明成堆火咁好睇好多

係咪我醬油問題定真係咁lag

Btw 其實s2金木最尾行入班調查官到jm9

平衡時空黎 唔洗理

冇筆直是但搵啲野頂埋最後果幾分中

[四月新番] 東京喰種 / 東京食屍鬼 - re 集中討論區 (2)

997

998

999

1000